[心灰] 下一次會由iphone轉會既同路人

申利: 老野
由以前既摺機, 去到人生第一部moto defy smartone
中間轉過sony, asus, 小米
之後轉會用ip7+到而家
感覺iphone好似衰退緊, 有d想轉會用返android平平地算數
我係因為iphone security 做得好先用, 呢點真係無得輸

轉會三年幾，最撚憎就係iCLOUD
強制要你set個根本唔會記到嘅複雜密碼，好啦咁，我自己寫低喺隨身物品記好佢，屌那媽，明明我入3次都入啱密碼，3次都唔俾我，要我set新密碼，咁我就即刻set新密碼，即刻入新密碼，一定唔會唔記得啦？屌佢老母，我set完新密碼之後已經即刻用新密碼登入，都係話我錯密碼，入多兩三次都係咁，喺公司嬲撚到仆街，放工即刻去出部sony

雙修無煩惱

最仆街係逼人俾錢

一直都雙修, 係諗緊主力機轉唔轉埋android
平時出街只會帶iPhone, android係返工先拎出去

比錢小事
我用兩年iphone都無比錢買icloud, 剩係買過幾隻對工作有用既apps

樓主初初expect iphone係好好用？

密碼必須有八個字元或以上，當中必須包含大小階英文字母及至少一個數字。
咁都難記？好基本咋wo
無叫你set符號同定期要你改密碼咪算係咁
Sony打手作好d

入ip7+果陣諗住iphone 唔洗煩, 又保值, 人又返工咪試下apple

可能我要求唔高, android 和 iphone 我都無投訴, 用android都好少hang機lag機, 都係咁用, 轉左iphone基本上無乜分別, 係smooth d, 但實際咪又係咁用

見到而家新iphone愈出愈貴要8千幾, 我買返5k左右都夠用啦

5千買到咩旗艦，淨係privacy已經抵比多二三千啦，仲未計apple買ios送硬件

買ios送硬件咁弱智都講得出，一係反串an撚一係傻閪盲ifan撚

Android=公廁系統
咩價位既機都屌得
碎片化到咁真係送都唔撚用
影衰香港人

唔需要旗艦, 普通用就夠, 手機買咁貴追呢d性能好無謂
我用iphone都係為左安全性, 我係諗用android如果我唔裝google store以外既apk係咪=安全

都唔係絕對，之前有新聞話play store 都有毒 app

有興趣可以睇下

唯有自己小心啲

唔係on9應該唔會中到既

近期事件

Google Play成惡意軟件SimBad溫床 全球1.5億應用程式使用者中招

Android 4.4 及更高系統存漏洞，會被黑客盜竊手機用戶私隱！

網絡釣魚郵件假冒Google的reCAPTCHA系統

研究：逾1.8萬款Android程式可建立裝置的活動紀錄

打開PNG就被黑客入侵？Android 再爆漏洞

月燒 10GB 流量！ Google Play 又被發現手機 App 詐騙廣告

Google Play 毒 App 被下載超 58 萬次，Google 後知後覺急下架！

Android 用戶注意！新病毒展開攻擊

3星用家下載要塞英雄要小心惡意程式

Google推新功能拎個人資訊

進GAP的巨龍 完全封鎖

未中過

用得嗰一部機，其實心底裏都係an9

iphone 打機熱撚過煱爐，收坡啦 apple 可以無。 大陸機都贏 iphone 100倍。 其次語音又錯到離曬普， 用過android就算係以前都好凖， del 字就更加唔使講。
嚟緊一定轉會。
話咩私隱個d，屌你你邊撚個？高官定李嘉誠，普通市民一個邊撚個會有心偷你隱私，唔好以為自己咁重要啦。用得小心用Android又點會俾人偷

一諗到電話支cam mir 會錄起你send 比人就驚

理論上你唔好獎play store以外嘅app都應該問題不大嘅
同埋裝少啲大陸app囉

條友自己無記得賴iCloud

我反而覺得iphone 個語音好準，仲可以出標點
android 咩叫 del 字就更加唔使講？

冇記性又關Apple 事

On9 仔想唱好android 都唔好咁假

我雙修好耐

但有時拎兩部機出街都嫌煩了

唔裝非預載app應該無事

我諗係你弱智唔係apple廢

諗得你自己太重要啦，冇人想要你呢個對中國毫無影響嘅小人物資料

呢啲戇鳩嘢都講得出
公厠系統都有問題？ windows系統都公廁啦，唔見有人屌？
有咩錯覺用獨特啲嘅系統就另類與眾不同？好似你咁講apple 咪公廁機，佢有咩獨特？

為反而反 正一盲反 垃圾idog 自己講啲野可以咁冇邏輯

其實唔打機係咪可以話係無乜要求？只求用到2-3年 舊電唔會好快打柴

我無你諗咁多，平平地兩年換一部機，唔洗諗舊電

我而加用iphone 8用左年半到 得番最多5個鐘貨仔 又唔慣用尿袋 所以覺得好煩 我都係想有部野上連登ig聽歌打電話
其實我都唔太想再用iphone 不過而加又有apple watch又有airpod

我想轉會既其中一個原因係iphone得aac又無aptx
比錢買無損又無乜用, 買多部player出街

屌iphone 個 icloud安全到連我部iphone4都變廢機，作你個打手個屁(iphone7+差d忘記3個問題，差d變廢機）

咁咪買返iphone 7/8 都得啦，效能仲好夠用，唔使追成萬銀新款

我覺得android 資料整合同鍵盤都仲係差啲

aptx，即係你買部player用藍牙聽歌？

樓主打算換邊部電話

帶住player 出街就用有線
唔帶player 咪用真無線耳機

睇緊三叔/asus/華為

我想換部s10+

好抵屌 我iphone7plus去trade都係加個4000蚊

咪就係買ios送手機

利申: iphone用家

所以我唔係憎人用iphone，而係好撚憎idog

雙修無煩惱！
主機iPhone副機note8。

一直都雙修緊

係諗緊換唔換主力機

如果而家ip7+ 壞左我應該會換xr

但開post 係想大家比意見轉返android 手機好唔好

新出既iphone 華而不實，唯有買最平買款iphone

xr肯定實而不華
利申雙修

以XR 頂se 原本個位， 佢定價已經高左好多， 門檻高, 如果只計同iphone 比先實而不華

Yes, iphone 最平款都唔平，如果xr唔減我一定直送放棄